人生到底有咩意義

好迷茫 可唔可以有人幫下我 一到夜晚就亂諗野

有無人可以點醒我

尋找快樂/滿足

唱番首現實不重要黎聽吓先啦

無呀 人生無意義架！
咩努力就會成功果d都係呃人架！
唔好理有冇將來
自己鍾意做咩就做咩啦
自己開心就得架啦

我都成日諗依個問題，點解人一定要生存唔可以死去？

你可以死就唔會生存係到啦
世事無巧合

見過一本書個名叫
生存是為了死亡

多謝呢位巴打 我好返好多
條片值得一睇

多謝各位巴打咁夜都覆我 比我知道自己既存在感

呢排我都成日諗呢個問題，有時好似唔知做人為咩而活咁

巴打最近有咩煩惱阿?

聽晚你又會面對同一問題架喇

意義無每日諗住起身就要打下飛機 人都好過啲

我都諗唔到 有無人答我 除左搵錢 有咩意義 搵到又點 如果我無出世過連搵錢都慳返

求生

中化題目